1716 毛記葵涌 (2)

開定

富途邊度睇？

暗盤不問價掃

唔撚中

冇暗盤玩

唔緊要
我暗盤入完聽日放比你

準備定薑醋食蒸蟹

首日見$20

利申: 周公報夢

想問下各位巴打邊間交易佣金最平

聽朝開市跟輝立定招股價？

跟競價時段結果

入定貨，聽日派火棒

聽日開市得番$3

佢又問得幾好笑

痴線

7.5接左
好驚聽日低開

7入臨收市走，聽日再算

想問有冇致富巴打仲未退錢？

耀才收8.07

今日抽唔到，係7蚊怒掃6手

個問題弱智到笑唔出
場外交易有人願意8蚊買呢隻股票,個價先有8蚊
聽朝開市就係公開發售,阿豬阿狗都買得,仲跟乜野招股價買?
用下腦諗野,公開發售果陣都仲賣緊招股價 價錢,成班人預先HOLD住舊錢抽黎做乜春

富途有冇得玩暗盤 第一次抽中新股

我肯定聽日會高開低收
落返3.5左右

走左2轉執3k..
7.56仲有一手

未退 想問幾時退

聽朝競價$8唔洗玩 等佢回落先
可能直接玩8448算

叫得100毛 梗上到$10

點解唔係$100而係$10

認真臨尾咁搶聽日唔只8蚊

聽朝

一毛=0.1

ao 10
炒上15
之後直插

7.8沽了3手
仲有3手

大户

然後收市3.5

ao入是膽搏膽

好似有啲貴，入唔入好

收盤前最後2分鐘走左
8.15
聽日全日公司開會無得玩
提早走人

睇$20

音樂椅遊戲

100毛完全唔值8蚊

邊個走得快咪邊個奶野

聽朝一開$10 後人踩人直插番落$1

計價值就1蚊都唔值，呢d股不嬲都係鬥接火棒

都唔係有啲貴 係好撚貴
仲要驚佢自由落體

轉場炒8448 好過

佢8蚊我真係唔撚買

留意期貨買牛熊仲好